邊到染頭髮平同好

學生哥冇乜錢

屋企

冇錢唔好染

👍🏻